[ps4] fifa17 pro club招人

暫時D2
實力不限 要求幽默 性格豁達 易溝通
唔獨食 唔亂call波
通常夜晚9點後玩到1點到
除左ST CAM CM咩位都招
最好中堅 左右閘
目標去番D10

想入就留psn OR search telegram : chung191919

有冇翼位踢

通常都有位

加我
JerPang

ADD JOR

有興趣 telegram左你

PSN: Alcacer0919

Psn: LAWMAN0511

少玩，打過翼位同wg